{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154703?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청양 콩매아독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインのアウト時間を厳守してください。 大人の男性で構成されたチームは予約できません。 22時以降は騒音を発生させないように注意しなければなりません。 騒音による苦情が2回以上発生した場合、強制退室となることがあります。 予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合はその理由による払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合には、ペンションによってペットの入室が可能な場所と不可能な場所がありますので、ご注意ください。 また、宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、その責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることもありますので、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。 入室利用時の予約特典として、個別テラスで炭火バーベキューを楽しむことができ、バーベキューグリルの種類と料金があります。 また、一軒家の客室にはプールがあり、利用可能な時間と利用規定があります。 カフェでは週末には様々なパンを提供し、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "大人の男性で構成されたチームは予約できますか？",
            "answer": "大人の男性で構成されたチームは予約できません。"
        },
        {
            "question": "22時以降は騒音を発生させてもいいですか？",
            "answer": "22時以降は騒音を発生させないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音による苦情が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "騒音による苦情が2回以上発生した場合、強制退室となることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できる場所とできない場所がありますので、ペンションにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が異なることがありますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金や料金表が異なることがありますので、再予約する際に自動的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "個別テラスで炭火バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "個別テラスで炭火バーベキューを楽しむことができます。バーベキューグリルの種類と料金があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にプールはありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にプールがあります。利用可能な時間と利用規定があります。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何が提供されますか？",
            "answer": "カフェでは週末には様々なパンが提供されます。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 626,
        "QA": 625
    }
}